# ECサイト作成

### アプリケーションの概要
Amazonや楽天などでよくみるECサイト(オンラインショッピング)をスクラッチで作成しました。お客様に実際にクレジットカード決済、メール送信はされません。


### アプリケーションの機能一覧
###### 新規会員登録
###### 商品登録
###### ユーザー認証機能
###### 管理者認証機能
###### ページング機能
###### カート機能
###### 商品削除機能
###### お気に入り機能
###### 注文機能
###### 注文履歴機能
###### 商品新着情報
###### 口コミ機能
###### 商品売れ筋ランキング機能
###### Ajaxを使用した住所入力機能
###### 商品検索機能
###### メール送信
###### お問い合わせ機能

### アプリケーション内の使用技術
###### PHP 7.3.4
###### mysql 10.1.38-MariaDB
###### bootstrap 4.3.1 /4.2.1
###### jquery 3.3.1
###### jquery UI 1.12.1
